# ExamenVentus

Proyecto de consola con las respuestas a ejercicios de examen de programacion

## Getting started

Las respuestas se encuentran codificadas en lenguaje C#, clonar el repositorio o descargar el codigo y ejecutarlo con Visual Studio 2019 con netcore 3.1 instalado.

